香港嘅YouTuber 咁低汁證實咗一樣嘢

香港睇YouTube嘅人小學雞居多，用戶平均智商極低，香港人冇要求。你睇下一個笑波子，一個納米j ，一個gay hay。香港YouTube 正式玩撚完。好懷念以前嘅YouTube ，有eminleo。

老實講 觀眾口味同YouTube 風格都會有掛勾
笑波子果啲一開始都無咁戇鳩 因為佢地慢慢發現其實小學雞先係最大市場 所以啲片就扮戇鳩
小學雞由細開始睇 睇到中學 心智都未撚成熟
結論 笑波子好撚識挽 年薪幾多心照啦

其實諗下諗下未必只係香港嘅問題，外國嘅YouTube 都多左好多content farm ，小學雞片。好似smosh咁，以前嘅片都係好有誠意嘅，認真製作。依家未又係變左做為chok view數係咁出片嘅YouTube channel。我只係唔明點解香港紅得起嘅YouTuber 都係垃圾

Smosh呢兩年已經低質咗好多, 加上Anthony走埋, 真係成個channel毀咗

Gay hay味以前嫁囉

其實我個例舉得唔係幾好，gay hay 都好似收咗皮

外國紅得起咪又係垃圾
一啲正正常常既Channel紅起就轉型出垃圾
認真做一條好片不如對住鏡頭9up 十條垃圾
youtube以前無分紅，純分享果個年代已經係最高質

2012年龍心

不嬲都唔鐘意睇pewdiepie

有點既觀眾就有點既人

好心你班戇鳩唔好成話邊撚個低質高質。唔想睇，唔好睇，因為人地根本唔係拍畀你睇。香港自由市場，有市場自然有人做。你睇你Captv ，小學雞就睇大J，冇話邊個低質嘅，人地有views係人地本事。邊個細個冇睇過芝麻街。

挽挽挽
挽你老母

Pdp經過wsj的確高質左好多

你就真係小學雞啦 讀咁多年書都唔撚識個玩字

以前唔敢講
但依家算成熟左 得閒on9下啫

成日提住佢地有幾差做咩
忘記佢地算啦

挽你老母

波子起碼年薪百萬 好似仲讀緊書 屈晒人機仲要唔係靠人

啱啊 喜羊羊都ON9 比細佬仔睇
但係拍D尻片 咁多人睇 好難唔會惹人眼紅

一涉及到利益就收晒皮

吾覺eminleo好高質，佢同大j哥哥挽鞋刀未夠班啦。

Boboboy

nigahiga真心唔錯 呢度有無人睇佢

週經

吾你老母咩 不過知你係古人
但係我 挽你老母 刀你老母

唯一仲覺得高質嘅係熊仔頭

假膠？

納

納米j

有咩觀眾自然有咩表演者
tvb都係

證實咗香港啲細路英文水平低咗
英文世界嘅youtube大把嘢睇

依家好多都係為拍而拍，無內容

pdp多咁多view都千薪

釣魚，並不是這樣釣的
低質5p釣魚假膠？

老老柒柒佢高汁過現存嘅香港youtuber好多

時時見人話外國youtuber點好 香港點差
又唔諗下 外國=歐美=十幾億人揀幾個
香港=700萬人揀幾個

人地係千幾萬美金年薪
同埋波子一日出片數多好多 D小學雞睇唔厭

Ryan higa正 wongfu嗰啲算唔算？

香港嘅YouTuber 咁低質證實咗一樣嘢

就係留意香港YouTuber既人好低質

重點唔係幾多人揀一個，係外國十幾億人睇一個，香港七百萬人睇一個
Market細自然少人肯入行

佢例如之後嗰啲得Ming仔個channel係唯一個係冇咁悶同Target audience唔只係小學雞，其他都係垃撚圾黎

讀撚完啦On9，同埋人地簽左經理人公司嫁

有無人睇英國個堆youtuber
Dan and Phil, ThatcherJoe個d

呢個可能少人識 thisdv
拍d片算高質 起碼會試下唔同類型既片

挽你老母咩

香港既YouTuber剩係會睇煮家男人Bob's Uncle

唔好咁講呀 會比人話你小學雞呀
咩伍公子而家都上神檯

Jared dines 同 rob scallion 都好正又好笑
香港好少人玩呢d音樂型YouTuber

外國淨係HowToBasic已經屌打你地班on9

啱

你up乜

越on9就越多人睇架啦
好似打機拍片咁 正正常常show個人技術冇人睇
on撚99咁玩就大把人睇

識睇一定係睇h3h3 production
瘋狂抽水笑9其他youtuber 但係又唔過左火位
好死好睇 同時造低左好多借玩pranks為名既白痴YouTuber

如果香港出到果差唔多都可以 可以抽人地水笑下應該幾過癮

Show個人技術要好hardcore先會睇/識睇，同埋外國好多人做緊
On99咁玩係人都睇得，同埋易打小學雞市場

大j笑波子=Ben Philips
靠拍埋啲一成不變on9片懶好笑吸引到一堆小學雞睇 但心智成熟小小嘅人望著佢都好難笑得出

啲廣告商真係傻撚左
全部觀眾加曬都未必有一百萬消費力

你錯啊
我可以叫daddy mammy買

!!!totally agree with you!
佢未出名𠴱陣都有睇佢 都唔係咁既style
但宜家

外國梗係睇Casey Neistat 以前睇佢啲片已經好正好有性格好獨特，第一二年vlog佢啲生活、價值觀都好吸引人睇落去

要上網睇人打機都係窮撚活動

Do what you can't
仲有tom Daley Nile Wilson 果堆都幾好睇，了解下職業運動員日常

成個youtube我淨係subscript咗5個
AnthonyPit1
Dolan Dark
I Hate Everything
Pyrocynical
Shädbase

無人講下日本d youtuber

社長=用錢做on9野
貓天=靠樣搵食
hikakin兩兄弟靠形象入屋

有

hikakin個細佬個樣真係令人好不安

其實樓主一樣只係留意依啲on9 youtuber
扮咩高尚

佢最初唔知教魔術嗰陣正常好多
少少怕羞噉，但係正常人

人地學術畀crash course嗰啲睇教嘅內容都知佢地啲funding多到唔係香港公司可以幻想啦

睇你眼界㗎啫
咩係整體你都講唔出啦

seikin?seikin係hikakin呀哥wo

講低質竟然你薑檸樂份

即係咁，求其拍條片就十幾萬view
收入好過一般打工仔
但係唔抵得佢地，可以自己動手自己拍
得唔得由天定，你睇目前的李獻計
爭扎左一段時間的偽腔蠍子王
結論，唔想助長不勞而獲歪風，罷睇佢地
又要睇又要恨，就自己做，唔好得把口怨

冇人講下伯頼 佢應該唔算係香港啦 但係佢一開始的確係香港

思覺老師

樓主講嘅youtuber 一個都冇睇過

How to basic

呢條先係最乞人憎嘅channel ，次次都係有條友喺度鳩叫同亂咁dum 啲野食

百貨應百客

啱呀 有圖有真相

景三係其中一個高汁YouTuber

唔係咁簡單 好多都捱左一排

看得自己那麼高 百貨應百客 佢定位小學雞有咩問題

睇左小小唔知佢做乜鳩關左

返去挽救下你老母先啦

香港高質youtuber: bob 叔

professor powpow 都冇分紅架

駁唔到

屌那星
識唔撚識字架仆街

England is my city

緊係啦,港豬番工ot到死先得10k
人地拍埋d 咩vblog
去入境搞下護照 又有勁多view
咁又有錢落袋

Vape naysh y'all

Pyro

笑死 wat'up hila kleiners

貓天其實唔係好靚
佢係講野出位多人認同佢
又玩得起 Q&A好好笑
講靚ろあ,美希可以話係殿堂級數
利伸:貓天忠實fans

香港今期trending

10個clickbait
7個颱風
6個Celine
4個中國show
2個MV
2個小新
1個radio show
1個谷阿莫
1個TVB

同以下香港Youtuber:
卡爾 - 13分鐘估歌
屎萊姆 - 13分鐘體驗店員
笑波子 - 10分鐘德國vlog
Hana - 8分鐘台北vlog
KZee - 8分鐘東京vlog
Ling Cheng - 8分鐘vlog
arhoTV - 8分鐘開禮物
大J - 5分鐘東京vlog
powpow - 3分鐘都市傳說

真係諷刺 所謂網絡紅人 鬼國多元同做得好好多

中point

其實有冇人有睇powpow
雖然佢講野真係1999
但係topic 內容都唔差

利申睇左幾集only

唔叫1999啦下話
內容係發掘一d人有興趣但有懶去發掘既野 幾好睇
但條條片3分鐘都無 cut幾段黎講就煩膠左d

香港好似冇咩好似CrashCourse, Kurzgesagt, Nerdwriter1, Every Frame a Painting 同囧星人的Channel

呢一類都好似幾好睇。

笑波子依家啲片入面啲字，大部分都係台灣式書面語，佢醒㗎。香港人屌佢咪搵台灣觀眾。

其實有冇咩台灣youtuber 其實係垃圾但香港人唔知照睇？

想香港人娛樂用腦？

咩係笑波子 未聽過

呢到

KSI W2S Miniminter 夠做

佢地低質但係都月入咁高，代表咩？就係代表得我地覺得佢低質，大把人鐘意睇

好明顯啦

top10?

然後啲智障連登仔就會舉劉馬車 思覺老師 龍心先係高質youtuber。證明啲連登仔其實都唔撚知咩係高質，總之全世界都覺得on9既佢地就去讚

咁樣同笑tvb d兒童節目無聊有咩分別
呢個po睇得出好多連登仔都係低質
仲以為自己好高尚

nerdwriter, every frame a painting 同好
睇完佢地d深入分析 會對睇戲有另一番體會
另外娛樂性d 既可以睇screen junkie 既honest trailers
好睇過咩野谷阿莫

你係咪撈撚亂個邏輯啊，人地有市場唔代表人地唔係低質素喎。
人地aim小學雞，youtube有小學雞市場，呢個係無錯，我地屌個youtuber都無謂。但事實係反映左youtube觀眾既質素好低喎。

kaptainkristian 都推薦，主要講動畫
另外History Buffs主要講歷史電影同真實歷史有咩唔同，都幾有趣

咁小學雞當然最多時間睇youtube
好正常既事黎 唔明你地有乜好鬧
我諗根本係你地葡萄人地搵得多

香港youtube同手機遊戲一尻樣
都係市場上既毒瘤

葡萄人地搵得多我唔屌熊仔頭？
我好鍾意睇熊仔頭
等睇有人話佢都低質

一早大把人屌佢變左質喇

我覺得係因為用youtube嘅人年齡層大左 所以多左好多比唔同年齡層嘅人睇嘅片 你可以講係分薄左 又或者係難搵高質片

唔想睇，唔好睇，因為人地根本唔係拍畀你睇。

eminleo撈緊政協?
不過佢個足球小將系列真係經典

咁多負評就知連登充斥住一班低質會員

熊仔頭d片睇一次就好笑 睇兩次就悶

有無人見到標題個汁字就好想打人

d人好搞笑
好似自己走去睇tvb兒童節目
之後覺得無聊就屌人低質
懶係自己好高尚咁

自己唔啱睇就話人低質，唔通你學689咁屈個六歲細路會問香港長遠土地政策？六歲就睇番六歲要睇的Chanel 。唔好大人幾年就扮老屎忽

一路都以為佢係細佬 自

咪就係
成日屌人老屎忽
根本連登仔自己都係到扮老屎忽

足球小將個玩法真係佢獨創，拍blog、打機、試食果d個個都扮到，但係佢呢個玩法真係到依家無人做到

係得Captv 叫做推到另一個層次

Captv都吹奏 又一個新會員
呢個channel出名抄野比舊登屌到飛起

老老豆豆
我到呢家都唔撚明呢D有乜好睇

Pewdiepie點唔高質法

Ryan無記錯係當年第一個有1M subscribers既youtuber，真係條條片都好正，捧紅左唔少靚女主角，最正係個"First World Problem"

Wongfu d愛情片又係好正，Stranger again必睇

卡爾幾好

好條撚

唔明點解要屌笑波子 小朋友睇得開心咪算
你都唔會話兒童節目主持on9啦

大J條仆街就又反骨又串

最近禁斷boys都好正，日日出片又保持到質素

台灣YouTube 有無人睇 台客劇場，上班不要看等等

Every Frame a Painting簡直係最愛

挽鞋好似真係依個挽喎
召喚肥絲老師

在下葉問好高質喎

fisher都唔錯

屌那星而家youtube都愈來愈多clickbait
仲要係啲濕鳩支那嘢

相比起香港，我覺得外國嘅clickbait問題更加嚴重

以前好垃圾
呢1 2年幾高質
自從佢redpilled咗同俾wsj搞一搞之後

唔知有冇人睇過，但係入面都已經講得幾清楚，依家youtube嘅問題到底係咩

中文字幕最好支持返個原創作者啦

Anthony Fantano here, internet's busiest nerd, WHAT UP CUCK BOYYYYY

太高質 應該唔會有香港人做到

Music review 佢真係做得幾好，cal

Thatcher Joe Casper Lee

Youtube HK trending page 重低質

老實講 而家高質既 真係得ming仔

佢出片拍野甚至講野都係有諗過度過先做

在下葉問算近期較紅打機既youtuber

咁多人都話一首歌都冇聽過就知個年齡層

香港真係好少Youtuber岩睇
都係得閒睇下Bob叔、ming仔，睇下熱門就算
唔好話香港 外國youtuber都少左好睇既片

講起外國，我都有好多野想講

Nigahiga最高汁，睇咁多年都無厭無hea交貨。但係而家班viners入侵哂個youtube，搞到低汁哂，都係啲外國小學雞，好黑人憎

Jake Paul, Logan Paul, Lele Pons, Ricegum, KSI, Sideman 呢堆人一係日日係到搞 Diss track / click bait，一係作故仔屈人性騷擾搞到上新聞 共通點就係又假又出位

PDP又唔知做咩，最近D content都係搵觀眾創作，好悶好無誠意

講撚左幾次啊，唔係拍比我睇，但係拍比小學雞睇。唔代表唔係低質啊

香港大部份都係打機呀 開箱呀 煮野食等
基本上冇乜評論（書歌戲劇都冇）
同類型大陸有好多 例如 微縮電影

學術性（冷知識呀 唔同面向嘅知識）
例如大陸嘅飛碟說 台灣嘅啾啾鞋

公益性/社會性 （社會現象/實驗）
例如台灣嘅台客劇場

係咪因為本身香港人都冇關心社會 欣賞 同求知嘅能力

做一年等如你5年了

係咪已經冇人識黎特

Jake paul果堆真係唔撚明
不過有人鍾意邊吹得佢漲

Pdp每星期得一條片係咁啫 我反而覺得好睇左

Yaki wong一定係最低汁既

個3個人係邊個

唔明點解要追youtuber

都係youtube drama
fans都係d細路女、小學雞

好多youtuber爆佢地d花邊
我成個界面都係佢

可能我好耐之前睇過pdp，唔慣佢轉style啦，真係唔係幾岩口味

英國d youtuber都係愈睇愈悶 成日拍爛大街既challenge video

真係撚極都唔化。拍畀小學雞睇你想點高質法？反諷時弊？文史科普？人地只係想睇人戇鳩、鳩叫下。你會唔會話兒童節目好低質？你二十幾歲人走去睇兒童節目本身就智障

咁都有打手

其實伍乞兒邊忽高質 佢最近出嗰條片真係垃圾到狗也不屌

以前睇開sidemen,而家低質到unsub左
呢d真係趨勢嚟

見到吹奏乞衣果d覺得香港人要求真係低到

睇下grim fandango系列就知點解高質

啱 有冇伍乞兒打手出黎解釋下隻狗邊忽高質高質

香港好難做喎 btw巴打知邊個joji?

無分高低既，鐘意睇佢夠沙塵

在下葉問唔錯

真係睇到心up
一個咁早就喺youtube拍片嘅人
YouTube竟然要佢同班低汁嘅小朋友kol“學習”
學乜撚

屌你老母拍片有咩好學
仲要向D垃圾學野

一直都冇睇佢打機片 淨係兩年前無意留意到

㩒錯制 無意中留意到old news is so exciting系列 覺得好高汁 份稿寫得幾好 搞笑得黎又幾有文彩
可惜最後停左產 依個係我唯一對佢既認知
但都好過笑波子 大j個啲垃圾成條街

日本 Fisher's 幾好睇

佢相比起笑波子同大j嗰D已經算係高質

有無人睇Au man 真係幾用心幾唔錯

隔離係咁特別香 特別要吹奏？

外國youtuber都好多垃圾

香港高質既 有追開既得ming仔

bomba係kibi走之後就無再睇

熊仔頭都唔錯既

識學一定係學22你啦下話

以前群vsmedia嗰陣喺嗰班垃圾之中叫係高質
之後無再群班垃圾而家真係幾好

有冇人一個youtuber video 都冇睇過

係咪太outdate

香港:
打機-景三
vlog-Ming仔
搞笑-Eminleo 不滅墨水
畫畫-黎特
我諗依幾個都冇乜好拗

外國:
打機-pewdiepie
搞笑-gradeAunderA/CollegeHumor
科學-TheSlowmoguy
畫畫-AlanBecker/Domic
其他-Game Theory
依幾個係我自己排嘅

搞笑可以加埋伯賴